牛涮鍋3分店重開：會維持入座率不多於50%

大家有冇掛住我....或者我啲肉呢？😛 有個好消息同大家講，我哋其中3間分店已經準備好喇👏🏼 九龍灣淘大商場、馬鞍山廣場同天水圍T Town分店將於2月28號率先重新開業！🥳💪🏼

為令你有更安心嘅用餐體驗，我哋於店舖增設負離子空氣清新機，能夠專業高效殺滅病毒🔪內置嘅納米光觸媒更加能夠分解病毒、細菌同過敏原！而且我哋會維持入座率不多於5⃣0⃣%，加上座位之間都設有易拉架相隔😌以保持顧客間距離☺咁大家就自然可以食得更安心啦😉

唔使問, 集團有個黃老闆 要支持

早執輸少D

黃老闆但提名林鄭

唔係唔想支持
打邊爐就算有partition都係危險

基本上自助已經出事

收皮啦黃杰膿，偽黃

幫襯集團其他餐廳啦

有無現場圖片睇

又要貼2008高登仔 我係中國人呀屌.jpg?

佢fb

不了

d夾大家都摸過 建議改為人手落單送上

所以未比人binC 囉

Over my dead body 就bin 得

提名林鄭反而真黃，唔bin 得？

你開完post已經做咗你需要做既事
因為你呢個問題會不停loop
以前藍/中立/偽黃都唔可以變黃
你post完 我係中國人啊hi都係唔會有結論

講返 其實自助真係少去為妙

係囉，租金又無得維持係50%

得唔得架...

誠哥 雖然係佢個仔集團
我地一毫都唔會減比你

不了 執左佢啦

冇人掛住，冇人食呀收皮啦

你估你姓黃就係黃咩死藍絲

唔係唔想支持
但我唔想自己上報做邊爐家族2

睇咗窮富翁大作戰嘅觀感，條友應該唔係黃，只係心地比較好，同開始貼地嘅第二代生意人

人哋69已經屌柒婆

大把藍絲屌政府

自己係屋企食飯都分開食
打邊爐真係不了
執左佢遲D開返支持下就OK

Sad but true

支持

應該推出肺炎蒸氣感染餐

可以幫襯既，最少佢冇落井下石，又幫手屌尻港共。

食得咁辛苦為乜

0% 入座率都係不多於50%， 佢無講錯

又未去到分開食
但老豆做裝修好驚佢野埋返黎
佢已經鳩咳左成個月

支持

至少唔係藍先

黃色經濟圈要慢慢建立，大財團嚟講算係咁啦

Bin埋大半年尤其721後先變黃嘅人
將佢地全部bin到變返藍

黑店
叫邊個級數既牛 最後都係俾最平嗰種

要打邊爐不如去616買走返屋企打

689奶共但強烈譴責深切哀悼六四

其實你地都on撚9
而家打邊爐先最撚安全
你老味個撚個唔敢打
人流自然少
你班撚樣以為打邊爐家族真係因為打邊爐先奶嘢咩
有人奶嘢 你喺佢附近點都中啦

你明唔明點解over my dead body比人bin左咁耐
因為楊生直到今日都認為法治未死

而呢位老闆已經表明過後悔提名林鄭

bin撚死佢哋唔係點證明我係真黃

我又未試過wor

燒肉有無問題？牛角

黃子華之前講既野係黃？ 之前唔計
黃老闆但之前提名林鄭？bin撚死佢

係都食咗616同陸陸先

你係偽黃,你係淺黃,你係牆頭草,你係左膠

連登全面peter攞料化

想知佢做乜咁大轉變

以前係罷食清單

因為over my dead body 係政治人物
即係投佢既人係真係信佢會為法治去死
佢既一言一行都係需要市民既監察
你估投票真係四年一次含撚大賽？

正解
616 首選
616做埋外賣啦

又殺生

搞100蚊任食應該會爆位

同高登末期一樣

有無單人位

病毒跟水蒸氣滿場飛

之前有記者定唔知KOL做測試
頭幾碟係
後尾比D垃圾你

幫襯佢隔離酒樓外賣餸/點心算

證實左病毒係滾水都仲可以生存一段時間?

呢鋪唔計

利申689打手 因為佢30年前支持平反64

學名：peter攞料lization

點解係佢

黃店都唔支持? 係咪當手足condom

天水圍巴

黃衛兵

佢有燒肉同酒樓

幫左其他黃店先啦，唔抗拒食，但唔優先食

真係唔明點解仲有咁多人出街食飯？咁帶口罩做乜？

抽時間支持下

好名

佢有時係會做多咗嘅

連登加速主義三巨頭
Pxxxxxx,月xxx,玉xx

佢自己都話自己頂得住 幫襯小店先

支国教可以用茶嚟殺菌
黃老闆不如整返個津路湯底

有講咩
其實十幾廿人圍內食咩都會傳染
多過十個人嘅聚會已經極高風險

津路雪糕算啦

有冇人知616同仲有另一間(唔記得叫咩名)依家咩情況

616&陸陸both 告急

一個人打邊爐

請你早點歸去
維持唔多於50%

你入座率過到 25%都偷笑啦

你咁樣吸到客,我叫富臨 25%入座率以下

唔係要擴大經濟圈咩，無啦啦又set高門檻。而家人地屌777，但仲拎返幾年前既野講，以呢個logic 香港好多人都係偽黃

我試過 諗住試下
中伏到仆街

佢Facebook留言話佢冇

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有冇員工爆料先

出街食飯來講
一人一鍋滾住來唔係仲安全咩
下下100度
只要取消自取等D人唔好行來行去就得

打邊爐家族唔係衰打邊爐

真心一問
Over my dead body呢段speech係幾時？

50 蚊可以考慮下

又偽黃

不如免費請你食好唔好呀

好似係同天琦補選個期

6月已經發聲啦
講真有幾多間上市公司有表態？

咁2016同2020又點可以相提並論
起碼2016年頭未發生dq

唔係呢間only 好多時 d 火鍋鋪都係禁
唔講以為員工都有股份

616 d人話老細係藍wo

睇返余若薇近排點講

OK嘅，大集團嚟講佢唔係藍先

你就藍

616 同locobike 同一個老細

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

上個禮拜牛氣，全個午市得4枱客，坐二人卡位，唔知間野仲捱得幾耐。其實要驚起上黎，去街市買菜找錢比你都會驚到要將d散銀全部要消毒
準備長期作戰，唔想人未有事，就嚇到變抑鬱神經過敏

D夾你摸完又放番落食物到再到人地摸

in 616 we trust

唯獨腐敗制度下嘅組織係十年如一
中資如是
濫暴嘅黑警如是
肺炎堅持唔封全中國，只封湖北武漢嘅大中華膠民主黨如是

王維基出任過第十屆浙江省政協委員添

打邊爐有咩咁危險
同普通出街食飯個危險程度一樣啫

一定係經理老闆叫架喇
員工又要份工無得唔聽

其實高溫可唔可以殺死病毒?

旺角個d樓上打邊爐店依加咩環境？

50%笑撚死人
星期六晚去間中菜搵人
成間酒樓咁撚大 得一台客
入座率0.5%都唔知有冇
開都冇客喇

執左佢

轉行啦

樓上班五毛分化陷家產將同路人的定義定到越來越高

屌你老母就來要做過勇武先可以做同路人

已經食左幾個月杯麵

唔敢落街食

牛角buffet仲係坐到爆晒

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

屌我都試過好仆街，其他牛肉火鍋放題都未試過咁

💪💩🖕

氣溶膠

我會支持喎 至少黃傑龍有:
1.反對 反蒙面法
2.唔對11.11罷工員工秋後算帳

基本良心方面
1. 呼籲支持小店先
2. 唔炒人唔減人工（反而減自己薪）
3. 肺炎期間主動停業，有幾多商家理得員工死，唔駛交租?

當然我會以小店為主，但如果耐無食，我都會去食
唔會因為單單佢投過777就罷食
d黃店標準訂定愈黎愈高有咩好處，就黎連老細無幫呀婆執橙、試過衝紅燈都要罷

咁碟都係人手摸啦

班友仔咪又係歎住冷氣係度打幾隻字屌人，唔駛同佢地勞氣我自己會幫襯，轉駄同有出過聲既我都會幫

616 x locobike
外賣自取 8 折

Openrice 都有

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

同意，出過聲都唔撐嘅話
咁仲講咩黃色經濟圈
根本兒登有部分連出街食飯都唔會嘅初中雞
有咩好勞氣

個陣都唔知佢閪成咁啦

我都支持
肯發聲的上市公司冇乜幾多間

同埋以前睇個節目講男士侍產假
佢公司係好樂意俾
話係員工的喜事

相反個廿蚊張話1日都唔應該俾
刻薄到....

唔係唔想支持，但連出街食都驚，何況依家大家對打邊爐有陰影

有醫科專家指，現時在日本有大批乘客被隔離在船上的鑽石公主號郵輪，其桑拿浴室和按摩池，有可能是確診者透過氣溶膠傳播新型冠狀病毒的途徑。而火鍋的蒸氣也可以製造大量的霧氣粒子，形成氣溶膠，因此，若室內火鍋共餐者有新型冠狀病毒肺炎，確實可能令在場的人吸入氣溶膠而染疫；在此前提下，有呼吸道症狀的人不要打邊爐。

唔識就自己google吓啦傻仔

未試過 成日都食最貴
後面無咁靚巴情況都有 但食得出係同一種類

又唔準人投誠
黃你老母經濟圈咩
叫圍爐圈算鳩數啦

係大把藍店中資鋪罷，有排都未到佢

30年內撐過政府一日都要死

佢有話過自己係黃咩

而家覺得自己煮飯食仲好食

其實你明唔明作為上市集團主席屌政府同街邊廢佬屌政府係唔撚同

黃色批鬥圈

佢自稱淺黃
利申：我信佢黃

個人相信啲蒸氣可以將啲病毒散播得更遠

牛角buffet好抵食就咁牛角好貴

識食一定係lunch set加玉子飯食到嘔
利申 最高記錄8碗

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

轉左食616了

黃店選擇唔多
依間野算係咁

包場就正

佢唔使維持喇
根本無可能過到50%

話之佢黃唔黃

我要食黃有大把選擇 點解要搵命博？

講春咩
連登仔都冇女

本身成個集團所有品牌已經貴到離晒地
想人幫襯？
問過其他平價邊爐店未

生野黎喎老細
煮完乜毒都死啦
理智D好無

尼D人就係無腦
陳年舊事攞出黎就當証據批判
極ON9

你拎果陣未放落去已經可以出事啦，同埋仲有d醬
醒d好無老細

咁計最數前d 大家都係反對64中共做法